有冇巴打識係條片上下加bar 打字

Facebook 上最近都好興係條片上同下都加條bar 打d字咁
好似呢類咁：

有冇巴打識整

你本身咩都唔識？

識好基本iMovie